有冇人學校有online christmas party?

屌 成個meeting 就係度講耶穌 仲要講成個鐘 真係瞓覺好過
咁on9不如唔好搞啦

cls

開zoom玩遊戲

依個真, 仲要唱極多聖詩

勁

有咩可以玩

好彩唔使開咪一齊唱

主能夠~

主撚鳩~